聖誕節同條女食KFC

佢仲話食得好開心，柚子蜜雞都幾好味

兩個人食三人桶餐

日本人都係食kfc